未來行動方向-18區抗爭運動

今次光復屯公行動除左反送中同伴支持外
竟然都爭取到啲受騷擾既屯門藍絲支持

要做到we connect
爭取反送五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我覺得未來可以考慮以18區各區議題作為出師之名
同時加入五大訴求旗號
等訴求可以持續出現係巿民耳目
同時為各區做好事爭取民心
各區接力 又可以令運動持續 遍地開花

各位ching點睇？

要針對返每區既民生議題先得
屯門東涌就話屯公仲有港豬澳呢d
觀塘深水埗唔通去捉老鼠咩

我都認同要針對民生議題
各區巴絲打最清楚乜野議題最影響該區民生
老實講 如果捉老鼠可以換黎更多人支持反送中
我又唔介意做

幾個月前邊有人諗到基督徒唱十幾個鐘頭詩歌
會換黎連登仔激讚吖
柒到盡頭都可以變型